請各位大力share呢段NYT講中共網絡戰既片!!!!!

大家都知中國而家發動緊輿論戰spin走所有責任
但係連登reddit/twitter網軍講幾多都好
都唔及大外媒講咁有威力
呢段片係New York Times 整, 係外國公信力大好多
清晰易明地講解中共所有假新聞同埋制度形象技倆

請各位twitter師留言不妨留呢條youtube link,
再加句: if you still think China is somehow reliable in this containment of the outbreak, try watch this NYT videos.
或者: this video may give you a brief explanation of how Chinese propaganda machine works, and why they have unreasonably many foreign reporter in USA, to either be a spy, collecting data, or lobbying, or simply organize attack to any protest supporting HK or Uighurs.

大力推, 入到去就like, 係自己facebook朋友圈子間share, 推爆個view數佢, 推佢上熱門. 上twitter又可以用呢條片, 有人整左咁好既素材, 冇理由唔用下嘛
唔好俾支那走甩呀

推

Push! 睇過條片，覺得可以削到支共嘅可信性

再push

Push

推呀推

大家快啲四圍share

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

大家快啲share!

二推，推！

三連推！

求神人整字幕
想Forward比屋企淺黃老人家睇

推！推！

推爆

老漢推post

push